DSE放榜日浸大天橋現「同學勿近」直幡

DSE放榜，同學仔還有機會改選大學聯招排序，各大院校也想盡攬尖子精英加盟，但此時此刻，年初曾爆普通話豁免率風波的浸會大學外一條行人天橋，今午(11日)突然出現一條黑底藍字「同學勿近」直幡，由於直幡由橋面伸延至迴旋樓梯，非常顯眼，不少人也駐足研究。

在浸大普通話考試風波中，被判停學8日的浸大中醫系學生陳樂行，早前設立Facebook專頁「浸大山神」稱要光復浸大。該專頁今午就圖文並茂發貼稱，文憑試放榜日，浸大附近一道天橋乍現「同學勿近」直幡，呼籲考生遠離浸大，免受其普通話畢業要求及禁睇GPA等校政折磨。暫時未有人親認是掛幡人，而最新消息是該條天橋由浸大管理，基於安全理由，浸大稱已將直幡拆除。

【突發】文憑試放榜日，香港浸會大學附近一道天橋乍現「同學勿近」直幡， 呼籲考生遠離浸大，免受其普通話畢業要求、全人教獄、禁睇 GPA 等混亂校政折磨。

Breaking: Amid the release of Hong Kong Diploma of Secondary Education Examination (HKDSE) results, a banner reads “Fellow students keep out” appeared all of a sudden on a footbridge at the Hong Kong Baptist University (HKBU), calling on DSE candidates to stay away from BU and protect themselves from the University’s torturous and misaligned policies such as Mandarin exit requirement, whole person education and withholding students’ grade point averages (GPA).
0

同学勿近

Ho ball

寫畀香港人呀嘛 lol

仲以爲叫啲中學雞要跳唔好係條橋度跳

我都係

倒佢米

我都會同其他人講咪入浸大

要普通話合格不了

呢間野又窮又剩，真係好廢先會入

應該喺aab 門口 九龍塘站門口派宣傳單張叫人唔好揀bu

以為係「同胞勿近」有炸彈

諗起前年樹仁真係因為學生一眾宣傳 連13分都要主動send信話會收

如果唔係定死33222，可以仲低

好波，間學校企硬玩野呀，全部高分既罷入BU 得番啲15，6分，睇佢仲夠唔夠薑玩野

識玩左